有冇人都有假性包皮過長

即係平時扯唔扯都反到
只係平時冇扯唔搞佢就會岩岩好包番住
細過檢查話唔洗割
扑野冇障礙
但開頭龜頭都會比人敏感
會早洩 好冇自信
就算龜頭習慣左
反出嚟個冠狀位（即係包皮內側）
露出黎會好似好薄好多神經咁
好敏感
成日都要第二q先耐勁多

你地會唔會矯正佢
利申：矯正左幾日之後第一q已經耐左勁多

點矯正？

有人用膠布痴（痴係龜頭下面）
但我發現好難同埋好煩
痴好多次先痴唔到d毛
同埋咁樣淨係訓練到龜頭
meet番出黎都有可能痛（我唔痛）
我試左兩日

跟住而家係用廁紙
兩格，打直撕開
即係有一條長既絲帶咁，對角捲成一條繩咁既野
跟住淨係橋一橋圈札係龜頭下面
等塊皮唔跌落黎
同埋咁樣塊皮都會磨刷到
唔會札太緊
但起碼唔會甩出黎先

應該好似割包皮咁
要持續一兩個星期先會完全習慣
我而家第4日
有時冇扯企係度都唔會跌番落黎了

連登個個都割哂包皮？或者包皮過長唔理？

點痴法？我都有呢個問題

反起
用膠布包龜頭下面
等佢唔會包番住，龜頭露番出黎
一張膠布唔得，要用兩張平排痴埋加闊佢先痴
但都係頭一兩日痴好了
之黎轉番紙巾札會好d
你試過就知

我無理
勁無敏感經常口爆女朋友
佢又有成功感 回氣用手
第二Q先滿足佢

紙巾札好似好複雜 唔會鬆返跌返落去咩？

我試過臨訓前反包皮，第二朝起身發覺包皮脹起左，但係過幾個鐘就冇事，次次都係咁

紙巾好易甩,試緊用牙線

唔會呀，要卷埋做繩喎
牙線唔會太幼咩
我用紙巾卷做繩可以卡住塊皮

唔會呀紙巾先易

咁樣咋喎
札得實少少就唔會甩
但唔好實哂，即係岩岩好用手撩佢都唔甩就ok

無嫁啦斬撚左佢啦